19歲既麥比巴同19歲既朗拿度

感覺麥比巴已經同19歲既朗拿度差唔多咁勁

速度: 麥比巴快少少
射術: 朗拿度好
球商: 差唔多一樣

？

無得比，當初既朗拿度 係勁到無後防阻到佢

唔係點叫外星人

對抗？

麥比巴 Who

以前後防冇咁緊密

以前啲後防我一推都過la

送禮送給獌

19歲朗拿度
唔會踢低級聯賽

好似踢緊psv喎

跟住下季就打西甲拎神射手同世界足球先生
個麥包皮打世界盃淨係屈阿根廷班阿伯速

同埋做尼馬副手

球品：麥巴比

入三十幾球叫勁到無後防阻到佢
咁美c入四五十球叫咩?

依場真係做壞個形象

真係傻仔黎

後防屎,刷數據

大哨跑得快過包皮喎
佢全程100米好似10秒xx 連奧運都有資格啦

19歲最勁一定係朗尼

咪on9

講真 好睇你用乜去衡量
淨係講入球數字
奧雲18,19歲都已經連續兩年聯賽入到18球

不過朗尼全面性同天賦高d係真

大哨18，19歲踢psv入到最多30球，不過可以話唔係頂級聯賽
20歲加盟巴塞 個季聯賽已經入到34球

其實當年荷甲唔廢, 95 阿積士仲要係歐冠冠軍

連登仔最鍾意講世界盃吖嘛

朗拿度18歲叫做贏過，但一分鐘都冇踢過
所以唔計

麥巴比踢足咁濟+決賽入埋波，贏埋最佳年青球員

點睇都麥巴比贏

以前啲防守成日比波過唔比人過